在局做低層的公務員, 當有得去到署升職, 會唔會去?

局去到署係降格

up乜

緊係去啦on9
有得升點解唔轉？

加上正苦啲人成日轉黎轉去
如果因為局->署就叫降格
年中都唔少人被鄧冬菇